將海洋公園變成賭場

呢個根本就係最好嘅方案
全面開賭，唔撚洗再益澳門
唔好話而家潑咗岀去嗰54億
起咗做賭場的話年年比返唔止54億正苦都仲得啦
起商場有撚用咩

賭魚蝦蟹咪岩

咁醒就唔係林鄭啦

賭林鄭幾時死 比賭海豚幾時死好玩n倍

刺激過玩機動遊戲

澳門：你哋搞賭場我哋食得屎囉

然後賭場開業
每位向年滿21歲香港永久性居民派一皮泥碼
賭開有條路
最大化收益

賭澳門都搞緊
如果大麻合法化 但剩係可以係海洋公園
到時大把人去

搞個墳場主題樂園

唔好爭了
溝埋一齊做大麻主題賭場吧

落注先有quota order大麻
Quota同投注額成正比
只供場內享用

開海洋妓寨啦，文賤聯/公亂會嚴重人手過盛

想玩過山場買GME就得 點解要我去咁遠賭錢？

車

執7左佢啦，根本大把野搞，淨係求其起下豪宅都賺唔少啦

唔係話澳門癈，只係香港讓緊佢，希望澳門特首睇到呢段留言。

炒股炒Crypto Theme Park

因為星期六日冇得玩，完。

大

直頭打造全亞洲最大型紅燈區

從來無聽過做黃賭毒會愈做愈窮

鬥熊貓

香港讓更多人中病毒，澳門廢到得47個人中

你無見到賭美股嗰班一到星期六日就叫春咩？美國假期又無得賭，周末又無得賭，去海洋公園賭咪啱曬囉

全球唯一賽熊貓
或者賭樂樂同盈盈扑野要幾耐

賭輸就的上去連玩跳樓機10次

有賭就有黃

海豚好鍾意同人玩

咁賭場好玩過股市

賽海豚

鋪條賽道做港版秋名山

根本就係 到時仲有黃絲？

澳門抗疫又串串貢, 前排仲話要做埋金融, 畀我就唔忍

習大大唔批

點解當年要俾澳門搞，香港就唔俾 ？當年香港都有搞過，最後係97之後中共唔俾搞

我想坐係熊貓隔黎賭

玩賽豹
買幾隻非洲豹返來,起個賽豹場出來
哇,到時海洋公園收入可能仲多過馬會

屌動物

起浩園有無得諗？

我想坐住熊貓黎賭多d

用纜車分界百萬圓區
山頂百萬圓區, 再用300度海景
山腳大眾區, 有各式各樣賭枱及娛樂設施
諗起都FatFat, 亞洲賭場之珠

lm 利申：平民既開司

西方人才有海洋文化
將海洋刪掉，正名【大陸公園】。

全球首創 我地賭真既魚蝦蟹 反正咁多水箱係到

賽魚，賽海豚，賽企鵝

玩真嘅

賽海馬

跑完陸地到海

叫雞叫鴨
世界第一紅燈區

緊係每星期搵一日將佢變天體樂園啦

果啲老雞

古天樂嘅賭城終於有機會面世

今日有無扑野
大：有
細：無

香港有馬會 係都馬會搞先

養魚不如養驢仔啦，到時個個有得屌驢仔，亞洲最大合法人獸交樂園

唔少發達大計寫咗落法律

賽海豚
賽企鵝

後入：5倍
女上：10倍
屌屎眼：100倍

牛歡喜

大麻樂園

每個月1萬泥碼
養成賭癮 之後政府自己做埋財仔

諗下都賺死 一邊smoke一邊賭錢

攪到好似沖繩美國村咁，加賭場同樂園

浩nlm啊
死撚曬三萬求撚其掉去堆填區或者揼落海咪算撚數
仲要用香港咁撚大塊地黎放啲賤種？

其實有得諗
D雞好似工作人員咁，係個樂園裡面周圍行，雞蟲可以隨便截停佢地問價。
改造纜車裡面擺張雙人床，空中屌西。
唔好搞meh 行山，係依家條行山徑側邊每隔兩米就搭個帳篷，俾人打野戰，又防疫，又開心，又搵到錢。
入場就分時段收費。
俾3500全日任屌，加600買fast pass 屌高質雞。

開賭場年年派錢

賭場真心有得諗

香港開，何止年年派一皮

澳門一樣搞金融中心 大家咁話啦

坐住盈盈

馬會唔肯過你呀
一路都獨市生意 瞓喺度收錢無啦啦多一檔爭生意

差毒

放幾千部電腦炒股全球最大賭場

因為賭場一個就夠
兩個咪爭飯食
反正啲錢最後都係入支共袋

呢樣野大把人諗到
只係 香港從來只能夠行係係所謂”國家發展大局” 既path入面，縱使事實係香港讓緊澳門，但事實係如果上面俾你咁做，到澳門d屎d問題露哂出黎，就好明顯俾人感到管治幾無能

開放賭權啦

搞埋賽車場tim ar

搞大賽直接封深水灣搞掂

黃賭毒 齊晒
最搵錢嘅三個行業

賣俾環球片場咪得

海洋公園就係沒收賭檔嘅賽馬會資助搞嘅

好似係

玩葛佩煩？李胃瓊？

咁醒就唔係劉鳴煒啦

海洋立坊

爭咩呀? 一於開黃賭毒樂園
有錢賭有野take 有閪吊
香港人想反都唔反了

直接獸化佢地啦

食乜撚嘢竹，同我食夜粥！
大引進！
中國熊貓，俄羅斯北極熊，美國灰熊
中俄美大亂鬥！

盈盈！加油啊！我20個買哂你啦！

（盈盈樂樂有葉師傅教路仲唔贏？！）

纜車🚠內有一妙齡女郎

冇cctv，冇手尾

到站必須落車！

呢位Ching冷靜啲先

海洋公園借場，馬會營運咪得
澳門d賭枱都係咁啦

香港人咁勤力養佢食同訓？

同我打！ 操fit佢！跑多兩個圈啊！樂樂！加油！你得嘅！

身體健康，面臨競爭，d荷爾蒙爆到，廝殺完2場翻去見到另一隻衰嘢即刻上馬，3年抱兩！ 做埋出口熊貓！去LAS Vegas同我殺啊！

賭場裡面加多個大電視直播香港波賭撚埋佢

支持

睇d企鵝拍鳩其他企鵝個頭

掂唔掂？

Cls

唔同國籍嘅雞嘅主題區域
海洋劇場嗰個位轉埋脫衣舞舞台
仲有性玩具紀念品商店

d 展館變賭廳一邊睇魚一邊賭/一邊賭一邊雀仔表演
分曬魚廳，鳥廳 等等 有特色過澳門la

殺啊！
興旺！
開心！呼！賣埋啤酒，Sapporo！
場外觀眾睇住佢地打啊！

打之前，頭盤先！
實時轉播隔離嘅鯊魚戰場

玻璃魚缸，兩隻鯊魚，一塊流血牛扒

咬啊！對撞！Hum埋落玻璃！咁先過癮！